點解班火車頭仲未撚病死？

點解佢地成日食煙都唔洗訓醫院？
點解要累撚埋無食煙既人
點解我喺街到要吸佢地既廢氣
呢個世界公平咩

祈求煙鏟早日患癌入院

咁點解你呢啲垃圾毒撚仲未撚病死呀